留意到得返五個月就立法會選舉，港共無所不用其極分化緊各方勢力

希望大家堅持！

係 推

人手置頂

push

好黃既同成日表態既大家都有免疫唔會俾五毛分化到
而家班五毛就開始拖d好多人已經唔記得既極淺黃出黎人格謀殺製造分化
搞mr wally人格謀殺得好成功，五毛攞晒主導
搞程班長就半成功，雖然好多人知係五毛搞事，但就搞到程班長自己灰左

人手置頂，分佢老母.

好想蕭生好似以前咁倒董吹哨人

可惜好老

老鳳希望大家可以block/幫手屌柒呢隻煩到仆街嘅分化狗
我愛大波妹👅(會員#146642)
俾賤賊偷撚咗帳號用緊
賴死唔認以為冇人知
仲想污名化老鳳
分化手足
佢係唔會幫你哋去分化藍

頂住

大家加油，只要贏左立法會選舉手足就無事架啦

再唔上熱門 我地就輸

所以要團結，唔好理功能定直選，有席位先話到事！ 35+ 先話到事！

五毛唔推po 有認證

一

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

選舉近了

大家小心

Push

保持頭腦清醒！

講真佢分唔分化我都唔投少數派架啦

再推

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

推

地區gp係咁比人搞

不分化

最近出盡奶力搞公民黨